支持警方正確執法

請支持警方正確執法 香港驕傲呀

`我無嘢講`支佢老尾呀 簡直就香港之恥xx(:-[本身只係CD-Rom 見到啲畜牲真係要開個P牌屌9佢地我屌佢老母 以為自己係喪家狗大撚曬 根本就係黑社會 仆佢個街 又濫權又選擇性執法 旁若無人 睇到好撚嬲我認為要每日定時定候去狗總出面啲路靜坐 坐到一哥肯認低威同全港市民道歉 仲要成立獨立調查委員會先撤為左人數可以多啲比多啲壓力班狗 我認為應該放工時間夜晚6點先開始 每日坐到10點11點散 著住黑色衫坐響地咁和平無理由用武力清場掛 佢夠膽用武力清只會令更多人屌9佢地同企出黎`我無嘢講`

大家同唔同意 同意就推